滙豐中國涉未經客戶授權進行徵信查詢 遭人行罰款

滙豐()旗下滙豐銀行(中國)因涉及未經客戶授權進行徵信查詢，遭中國人民銀行罰款。滙豐銀行(中國)因「未經客戶授權進行徵信查詢」遭罰款45萬元人民幣，相關的財富管理職員亦被處罰款。(ca/c)~

阿思達克財經新聞

兩邊不是人

有D公司鍾意選條歪路行

中美一齊罰錢
撐國安法抵撚死

支那：邊個制裁我，我就搞滙豐

幾十萬咁濕碎？

美帝：我每次一罰就幾十億起跳